【滙豐失息】滙控長情股東曾淵滄：一股都無沽，繼續揸！

聽咗佢講幾年都無放
價位蝕咗百幾萬，收息收得雞碎咁多

好耐之前記得佢話無9厘10厘都唔買架

東張西望訪問佢，佢渣住幾萬股，一定唱好
如果唔唱好個價點上返

4蚊個陣已經有大貨 點都唔係100以上個班蟹貨先啦

人哋買咗好多年
好多貨都負成本
睇嘅野點同6，70蚊入貨果啲老散

起長和都5.6%既時候
點解仲要買匯豐

上曬岸 佢真係長揸唔理
前排佢話買大酒店 都知佢可以等到死
問佢有鬼用

佢低位都掃唔少，高位又會減持
隨時0成本揸5仔
邊有得比

跌穿佢自己條曾氏通道仲唔走？

滙豐其實過去十年業務都冇增長
未來都唔會有
買嘅係乜嘢心態?

好多人睇PB買，覺得而家好低

其實地產股PB都好低架
d人買覺得好平,又有息收
好抵

呢 D 叫 Value Trap

沽左買返又話你知咩

曾淵滄咁L有錢揸乜都冇所謂啦

佢乜鳩股票都有

深淵倉

跌穿要溝貨

人哋呢啲先叫投資

佢好似幾蚊就買返黎 一般人根本無得學佢

老實講，幾十年先升十倍有咩咁巴閉

係無咩巴閉，只係一般人根本無耐性hold 咁耐貨

咪係
求其買隻700 googl fb amzn tsm 都跑贏幾十條街

傻西